[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3818）

Fast

10點半大全大

Zzzzzz

含家産射門得一次都做得出

半和

十點下盤

2邊係度刷進攻次數
進攻次數2百幾次射門加埋得1次

人都無個

哥狗我屌你老母
踢撚咗80分鐘一腳射門都無?

準備一腳射門就入

班垃圾踢多90分鐘都入唔撚到啦

又00

哥狗仆街死

點解可以成場得一射

洪都拉斯大波

硬蛇又玩到咁偏
捷報都搵唔到呢場

輸

下盤

庫拉索 +1

10:00點部署

友誼第一

Btw荷蘭死全家

Btw 荷蘭死全家

細波 最多2球

大波
最少3球

主其他

上盤點輸

Siu4
2000 半細
派錢禁派
2019 仲追半大

想點呀齊齊

5球啦

洪都差啲輸

客屌打

差d則係未啦

就黎輸

見到1.5/2 就諗起巴西

10

洪都1:0

輸到損手爛腳

客盤 gel

係

秒goal
1:0完場

驚閪

1-0完場啦

Goalll

洪都拉斯 中出對家

驚系咩 下盤仲贏緊喎 放心

10:0ok?

紅刀咁勁架咩

主屌打

呢啲美洲on9波 入一球就完 邊會屌穿

你無病啊嘛先生

2.5/3

呢個又真 秒入撚半大

半主易到

秒goal半細

下半場一出嚟先整多兩粒

秒goal全細

A

諗起美國對古巴中出7發

咁客隊又無去到咁廢

起碼3球

千里達都入到客兩粒

千里達贏美國添 主場

3.5球大

香港 1-1 柬埔寨
伊朗14-0 埔寨
香港-伊朗

撚有得咁計架咩

客隊站穩返陣腳就似64波

日本波點部署好?

又半細

半大gel

點解hkjcapp見到唔呢場有得買嘅依家？

柏雷

下半場客隊帶球進場 1:1撚半大 2球完場撚埋入球大

支持

細波腳震未

等緊收錢

洪刀唔留力 下盤大獲

似半場10 下半場11

笑撚死 易到！

窮撚冇辦法
咁要點搞？

？

睇波不賭波 睇來幹什麼

半巨未

6射

半主就得，話知你半大半細

我係洪都拉斯都唔撚攻啦 1:0又係贏 100:0又係贏
咁辛苦自己做咩

洪都1.7半主都開唔到 仲要00

秒goal 半細

客準備cup

贏緊一粒喎

應該講哥斯達

Ching係咪講緊8點個場

半大24

係 輸到痴晒線

全大24

屌 客盤gel 得啦

含家產真係又冇半大

Goalllllllll

秒goal撚半巨

見到成班gel半大真係笑撚死

客+2 gel

Gel 鳩毛啦

半大下場喇

客準備追和

主即場半一

1球黎

客gel到上天花板

開大波未....

馬會冇錢到開依D垃圾波呃錢

12碼

邊隊

撚半主

客隊12？

禁區出面 屌

真定假

屌咁都唔12

禁區外

報假

罰球直入世界波1:1

客咁廢識入波咩

半大無喇 仲嗌

Miss

半主收錢

大波-2

你幾時死

咩事咁多報假

屌好彩冇買

朝早開2場呃錢 輸晒

名都唔洗睇 全部都係假

半一全4 ok?

3:0收全格

4:0

飲完d奇怪水就開始豬波

荷蘭2-0
小gel一下

我甘美奧個場重諗住買半客，有3點5幾倍，但淆底只買了全客
庫拉索個場買左+1，又收錢

Dklm 買咗呢場 同埋+5派錢波 俾人炒6

聖馬都買

你?

2.5s 客+2
Gelgelgel

樓上打孖巴

你老母入未呀主隊

2:0

識系入波咩 主隊個球都係烏龍渣

比洪都撚

再烏龍多球囉 咩啊

客隊入多粒 穩gel

紅格時間

仆街似1球到尾

肯入波未

1.5/2 都敢買 巴西未夠警世？
利申 半巨

小gel一下

中伏

巴西荷蘭洪都拉斯

話晒杯賽

大波中伏

巴西荷蘭就玩野鳩踢
呢隊係廢

庫拉索個場點解咁耐都未派

屌你老母睇直播，洪都真係垃撚圾，空門飛機，單刀仆街

主幾球扭過龍都唔射，你老母真係好野

啲錢係庫拉索過數，要等耐啲

屌我買撚左半和
dklm同我4分鐘擺烏龍

慘

默契bird

有咁撚勁就唔係洪都拉斯啦

你地好

仲有一球

仲有一球有撚用咩

十三早

20 一人半格啦

1-2

其實完左場 扮攻緊啦主隊

要假幾廢都贏到

咁早入黎發up瘋 唔洗番工咩

又贏1球

以後深盤真係唔好掂

大波未 主盤未 贏未？

笑撚死

味完場 信念

角大唔入波

都唔撚睇下咩環境

曼城都輸 何況呢隊洪都拉斯

半大全大 跳樓日

報假撚全面進場

1-1

下盤又贏

通常呢d搞到最後真係有2球 但係1 1

輕鬆收錢下盤

多謝小gel一下

1:1就真係玩撚猿

50000？

NO GOAL

上盤取消關注啦

朝早美洲波買上盤

取消左成60分鐘

你5萬5萬咁贏
重大注過我，你係我契爺先係

洪都點輸

求下你 下盤頂撚住

穩到咁唔知你咁驚做乜

洗撚頂

屌，洪都咪學琴日前峰啦

2.5B 針

2:0就輸半啦屌

洪都拉斯正仆街

前鋒有得輸半

傻尻先買球半2球上盤

下盤gel得未？

咪就係

1點點部署

其實係 入成3球先全格 都cls

有無日假追數料

真
3球除左曼城點開

洪都拉斯我屌你老母

準備1 1啦

買上盤果堆真係要去驗下腦

場波踢左4分鐘

唔係og又黎0-0

半格都冇

大波又死屌你老母
昨晚訓之前場場細波
一訓就場場大波
今朝訓醒又場場細波

哥狗洪狗屌晒你地老母呀

買上盤嘅人勸你們介賭吧

擺明做波睇盤黎踢

輸半都好啦下盤

下盤手足，一人半格和解啦

lm

又係呢d劇本 悶撚到

同你好熟？

主12m

thanks for your sharing

主3-0

光輝1-0

2-0

西維爾

Goallll 2:0曼城

秒高唔只半細，仲要1球完

睇直播真係屌出聲,d把握力差到...

入啦洪狗

垃圾波買細最穩

悶撚到

2球半 咩嘩？

成個下半場都係交失波之後又foul下咁

有人買2球半/三球？
比你買十球好無

紅刀準備要入了

訓啦

又要寸又要唔睇野 靜啦你

1:0就全格 2:0都係輸半 驚系咩

棒球又係垃圾 係咁0000比分

如果3:0呢

講出黎有冇笑

買左下盤 笑到仆街

365 九十分鐘仲開平半盤

訓得 洪都拉斯都係賤種

訓醒再賭

2019年仲睇盤

膽路就一齊笑到最後啦 3乜撚嘢比0
開到我扮洪都拉斯叫

星掛住我嗎
法國上連登唔入黎9up真係好悶

30我去新屋嶺裸跑啊

Gel

Cashed

3:0我去殺驚

我gel gel gel

end

成場波 踢左10分鐘都無

Gelgelgel
原來想買細波
下盤都算啦 照cashed

乜乜狙擊手

屌你老母起身jump哂

我朋友娛樂注早晨各位

呢幾日球半2球盤有冇開過

彭美臨尾炸左 半格都無

最盡好似得俄佬-1
蘇格蘭就無開盤

好想長眠不醒

比利時半格

3場1.5/2都開下盤，好撚嘢

阿根廷本身讓幾多

好彩奧地利，馬提正氣收返兩注

0.5/1

洪都 4分鐘 1-0
上盤gel

-0.5/-1 傻仔先買對面

利申買左對面

太陽神x水戶 all in

買和牙？

山神x水戶 all in

祝各位今日贏多d

咩盤黎本身

-1.5 /2

聽日16:30 世紀大戰 北韓對南韓

和硬

讓成1/1.5
但南韓高幾班

朋老母友 仲未死

黃牌大

肥仔幾廿支導彈瞄撚住，南韓點贏

山神半大 太陽上盤

柏雷 超大船

大家好

北韓係勁左（唔知亞國係咪扮渣），但南韓點都入1球到完場下麻

咩事 童工巴？

你咁講 美國同俄仔拎世界盃啦

反而想睇南韓炒北韓肥仔咩反應

春蛇好

冇野多左幾個靶lor

格魯吉亞✅
高路高路✅
華拿古斯🦖
獅吼✅
馬提尼拉✅

頂足成場

成班大蛇俾料
fg ng有春蛇 大岩蛇
盤有阿古蛇 一敏神 m子
角有mama 寶高

駛q你咩

邊個仆街gel 啊

碌梳

$500
荷蘭串俄
荷蘭2-0
小gel一下

屌，好采奧地利馬提汁返兩注，如果唔係已經跳咗樓

仲bin緊

哥連輸12m jump

小gel一下左?

星期一都要賭日乙 點搞啊

小gel一下就輸
咁我去做操盤手啦

山神派錢？

收到

日乙點部？
山神加雷神有冇得諗？

已經feel到一陣強隊入波先一定俾人小gel到仆街

留名等睇
半一上盤比___
再賭日本波就___

雷神呢隊撚狗隊仲賣唔賣分

下盤頭關牙 俾下面

平半 上

係咪要小gel下

嘿嘿荷蘭勁

我gel一下就輸
我都去做操盤手啦

唉以後食自己我事後算

鐘意咪跟 大家一齊羸

係wor
你訓左唔知咩事

唉屌

岩蛇呢 醒未

太陽神

都唔係jer你

其實係邊個小gel

冇水賭閪咩

10點唔撚派賭系咩

你老味好彩有奧地利同馬堤打救我如果唔係我已經

岐阜盤50%

半一上盤比狗屌

49%ok?

山形山神要衝升班..一定打真軍..
半一又好..一球都好..點都唔會買對家
柏雷素爾實力高一班..
半一高水值得搏

2場都半一賭閪咩

等你打救啊

半一高水係邊到有得買

我諗過無理由為左一隊珀芝放棄成個球壇

屌年年都有隊要升班全世界要佢
點知原來佢鐘意留班

屌

1。95唔高咩

星期一啲波冇咁正路

仲要小gel一下

唔緊要琴晚有多個人陪你

1.95同1.92咪差唔多

一敏神諗左成半日

原本係星期日

咪撚比我見到佢再gel
沒有一個獌狗是無辜的

睇好1300兩隊主都會係佢地主場出火

掉返轉買水戶咪得

我無辜

我敏

但係佢係你個邊d人
依加咁計先

山形山神 3-1 中!!!!!

屌馬會仲未派彩 度到條必中2串1

留明

水呢

Asw山神

要一敏對家算

2場上盤

岐阜作客真係搵鬼買 要太陽神筭

小gelllll一下
荷蘭易撚到

2場1:0

Same road or big c

岐阜串柏雷 小gel下

2場2.5s/山形上盤柏雷下盤

我之前jer我老4 sor jer到悶
交比你了

上盤

派未

屌 我gel一下就影響到比賽輸
我去做操盤手啦

Gifu仲護唔護到級？

仲未撚派

想問有冇tg波gp link入下

水都冇賭閪

水戶

柏電

3個鐘啦

重心中既重心 水戶

冇奧隆加

Lm

馬會驚我日乙贏爆廠所以唔派彩比我買？

同路

兩場下盤

串咗日乙盤王水戶加asw一敏對家歧阜

山神 half win x 太陽神

大岩蛇： 莊家料 日乙超重心 超級重注
Fc岐阜fg

2場2.5細
山形上盤 柏雷下盤
水已出 我冇買通常中硬

今日大波日OK?

10點開波 11:45完場 邊有咁快派

上場呢

邊到有得睇？

上場買咗下盤 狗會未派

大岩蛇次次都買冷果邊架啦

山神半大已死

柏電就黎比人追到仲賣分

柏雷-1
賭左十幾年波
最有信心呢注
超重注!

移民料柏雷

球探無柏雷場波 賭閪？

主場唔賣

上場比橫b絕殺今場憤怒足球

主能夠 兩隊打真軍唔該

放飯有波賭 好少可

要小gel先

有冇睇波LINK??

買左咩

全連登柏雷就知輸硬

水戶fg?

水戶蜀葵 禁屌 jumped

好撚搞笑，馬會大1.78

出面一早已經2倍大

究竟是馬會抽水定想坤9人買大

46仲未派錢

both

點賭其他 想G

水戶禁屌針

山神x水戶

主能夠
主場生性啲呀

柏電 上

山神01

有冇人跟2.5大 我入左先

水戶成日意想不到咁贏撚埋

水戶大船出航

Gifu gel

水戶救生艇

馬會即場半一盤

一開波就落盤
針

柏雷禁屌你先要驚

水戶蜀葵禁住屌

太陽神gel得未

又開10.5呃我買

未入波點gel

笑死 水戶點會受讓

荷蘭小gel一下

太陽神連傑志都贏唔到點贏水戶

唔落後 柏電唔會刷

冇得睇
戰況如何？

山形又表演十分鐘0射

55ball

即係水戶禁屌？

10:00味派既

我法國十個獌狗九個都係弱智

1:0！

Samson 1-0

13:00 8 山形山神 1-0 FC岐阜

FC岐阜咩人會買
真心想問

山形1:0

我

今日神明盤勝

山形山神

痢就弱智

完場先講呀

同買華拿古斯有咩分別

山神

一早講佐

仲要作客

都係唔出聲算

重gel

山神小gel一下

敏神

柏雷角大定細

又gel?荷同克仲未教訓完？

栢撚等1.5

小gel一下啦

阿梅

買一蚊山神貼飛gel?

熱血護空門...

水戶咁都唔入

柏今場唔賣分, gel 得

頭先俾人屌到

兩場主gel

柏雷山神唔知點輸

日頭踢波緊係太陽神有優勢啦

又gel 琴晚啊梅死得好橙

柏雷死左一半

1-0

1:0！

有冇咁正氣

柏雷素爾 1-0 水戶蜀葵

柏電GOALLLL

柏雷goalllllllllllll

13:00 13 柏雷素爾 1-0 水戶蜀葵
咩人會買水戶蜀葵

goal

10！！！

小gel一下了!!!!!!!!

愈接近正午戰力愈強

全日重心 水戶fg !
10000
馬會派錢！

山神大炒

1:0, 水泥gel得?

唔撚係日乙半大全大呀

但落雨WOR

朝早波 日乙就正氣？

笑死，大船又沉。。

橙？有半格收番你燈嘜撚野
我荷蘭比人gel全唔夠3分鐘冇撚左全格
你話你橙？

馬會cashed

全po齊gel gel到髮泥都冇撚曬

係 終於半一上盤

雷神！！！

入撚左啦

柏雷賣撚硬分 水戶要追附加賽 貴一貴都買 柏夠分棒珊啦

2場都開上盤

咁岩打風改期

傲慢

屌 水戶又針 唉

仲有半格 唔係死左一半係咩

天上天下

柏雷素爾 !!!!!!!!!!

比人追到啦仲賣
賣閪咩

原來荷蘭又係你

貼飛gel先

柏雷場場都撚手足架啦 陣間就比人cup

利狗

訓撚左就咪撚嘈啦屌

希望兩場1：1半場

正式宣佈今日係上盤日

場場撚手足撚到第一

下 睇撚左啲咩

今晚半夜咁好賭
大家加油

場波仲有70分鐘 小驚

青森 goallllll

唉 上盤日

u21老閪老買大

撚下盤手足

要多球

我唔賭都幫手小gel

日丙goal

下盤手足

兩場快開大

想買和波/cup

唔好咁串先

點set

小gel一下山神

鈴鹿

真係要小gel一下

水戶jumppp

小gel一下呀
屌你老母

太陽重心 柏雷ng

Apps

點輸
gel

幾鐘意柏電隻色

水戶小jump一下

你點set的

捷

幫手gel中左派你

要戶口？

我就唔撚柒信一敏反底

岐阜仲買真係驗腦

就咁走app store down個ios apps lor

山神gel一下

一敏wor
反底wor
小gel一下wor

ios唔知有冇

仲嬲緊

水戶完全攻唔入

水戶搞咩廢左咁多

有

好彩無買角大..

想笑就笑

快響快響

柏電根本甲組料係間唔時賣下分

222222

柒敏點樣反底
我真係好奇

2c

山形波膽2:0
柏雷波膽1:1
上盤x下盤
2x1 2.5細
Gelll

靠呢個節奏去刷角..都幾難開出9.510.5

33333333

馬會小gel一下

山神2.5b

4444444

水户想入

山神 小gel

半場開兩場大黎

我戶入未

我屌 7串1輸日丙 屌你咩雲羅里

山神肯半大未

我老4 勁中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

史詩級重心
水戶ng

大不了大家攬炒

我老4 重出波post
就勁中!

Who

水戶ng 一世球迷

再買半大斬手指

頭先打咗柏雷領隊
可以入水戶了

阿古去左邊

等多15分鐘我再講呢句野

555555

水戶都有受讓半一
咁都開到馬會唔駛做啦

中

goal...1:1

11

水！

柏雷素爾 1-1 水戶蜀葵

1:1

1:1係時候刷角啦

仆街真係11

唉 又羊
賭錢真你易

柏電小jump一下了

小gel

終於追到場半大

。。。。

水戶半大易到

2.4 next goal易到

客cashed

水泥gel左, 又要洗頭

真 琴日追咗成個晏晝

柏雷狗 春狗蛇

角大穩如狗 要了

屌 半大2揀1都揀錯

春你老母蛇咩，廢柴學人出料

柏雷半場主10 1 100

Me

屌你奶

ok

Q

山形半大ok?

春蛇今日唔𨶙掂

我老4 咪luke shaw
我6 7月果陣係咁Jer佢

VAR呢 犯規喎水戶

水戶小gel一下

半一點賭

水戶水泥gel

水戶準備cup

柏雷素爾 1-1 水戶蜀葵
呢場個球證都幾鳩下..
雙腳踢跌佐...都唔吹停

屌佢老母

又造和波，半一你估咁易賭咩

水戶cup埋佢啦唔差在

點解唔要山神

劇本係柏雷2ng 係比春狗蛇燈死左

山神半大未

我果陣同佢同路 4串一全針

山神1-2完 10 1 500

柏雷小jump一下

一係和，一係客，你班傻仔

8.5s小jump一下了

me

柏雷半大2.85 cashed
柏雷半一jumped

山形山神 8.5s頂!!!!!!!!!

馬會收到風 準備執笠

半一上盤又輸

山神贏緊

Ok

半一盤
VAR不了

山神好野 次次都係你

水戶屌打

贏緊都屌

山神3-1未

打個電話去又入波

入撚埋

半格比狗屌咩

cup埋

直射又得 得左

買左2.5s又要頂

成班大蛇出2.5s

13:00 36 柏雷素爾 1-2 水戶蜀葵

Cup撚埋水戶大gel一下

水戶易撚到唔想gel

3x1叫糊

屌入唔切水戶

1:2

準

feel到柏電又要3-3

柏雷定啦 下半場cup硬

水戶半大全大 cashed
柏-0.75 jumped

執撚完未啊

水戶半0想gel
有沒同路

買左和 等收

有冇人記得上場水戶點輸

半客4.7

唔好提

你而家知柏雷咩料啦
...

重心 柏雷-0.5 live

柏雷我屌你老母臭西

下半被反cup

屌，咁先係踢波，咁快開到大波，尋日D波都唔知做乜9

水戶叻仔
岐阜追和就乖仔

山神 開個大黎

半場 1: 3 之後主下半場發力先3:3

做咩事

山神上盤穩到

咩人先會買日本雷神。。。升硬班拉下馬都唔過份啦

我戶勁撚到

買左十秒柏雷ng
就即刻斷左

未撚驚過

Gifu半格穩撚到

雷落後了
係咪可以ALLIN角大

就黎入波多過角

山神有無奇蹟半大

Cls

柏雷素爾無心踢就降班啦

有咩好買？

5分鐘比人cup

二簡一都要隊包尾既真低死

狗會唔派彩比人買上盤x下盤
仆街黎

Gifu入未

半大未屌你老母

水戶上場2:0
訓醒比人cup
我依家訓陣一陣睇4:2

笑4 gel

追和

角球話黎就黎

兩場都買咗1/1.5大,山形頂住個1-0呀

追半大話咁易啦

即場典部署

柏電升完，後年咪係跌返落乙組屈機，easy

山神屌你老母 聖馬力諾都炒到啦隊垃圾gifu

柏雷開即場我無乜見佢贏

山神 雷神2簡1 中左雷神

8.5 9.5 可以諗下

山形山神又玩秒高半細

講撚咗柏雷撚賭仔

有 好諗小

半場和左先啦唔好撚玩啦柏雷

其實當初點解會降既,我記得佢本身好似日職中遊黎架wo

水戶下盤

最睇唔起又要事後又要無注碼

實有

有無水戶手足gel定先 我最多咪win半 買上盤驗腦

山神驚d

2:2

屌 你連草稿都掛著阿欣

22

電 2-2

柏電手足你哋唔放棄

我地山形手足支持你地

nba

屌你老母收聲好冇

差山神果場呀屌

Cup上cup準備

2-2

兩位

柏雷 屌你老母 半主得唔得

頂撚住!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買左紅刀 加柏雷 唔洗等優先驗腦

山準備日

係水戶反底

響到心臟病

22 準備cup柒水戶

想買都買唔切 又入波

屌水戶下盤 和波算啦

一陣32 cup 9你地

買1.25大最鐘意見倒一場大一場輸半

NBA?

唔差左半場贏埋啦柏雷

水戶gel定先

多啲超重注$10 點見人啊

好呀屌你老母gelllll

春蛇邊便架...

半4全4

買定水戶ng啦 柏雷實輸

山神禁屌唔入

重頭開始 打打打打打

乜撚都假最緊要中

叫得2邊就大波啦

買左兩場主

得岐阜係唔入波 山神gell

水戶仲有全格 小gel一下

柏雷c朗下半場入多佢老母兩球

小gel一下 山神

睇死日乙好難兩場都半大

gellllllll

Ht左

睇死山神半場1-0 柏雷半場2-2

你呢啲鄉下仔識條撚咩

雷神fight back叫爆區

邊隊刷到隻角
就會入波

半場3.5b cashed

太陽底下 柏雷無可能會輸

睇死柏電 主1客2客3主4 ng

柏雷劈撚死水戶班冚家剷

撿你老母咩
咪撚提

今場柏電7-2完場

唔輸 和波

老死去左邊

6點後既柏雷唔洗買

水戶果1分鐘都頂唔到
屌你老母閪

Sick ball

Gifu34場入得29球，平均0.86goal/game
上兩場都有入波，今場入波既機會係0！！

小gel一下
水戶半一派錢

gelllllllll

全日重心追數注 水戶ng 10000
岩岩賣左架車 追數

半0慘被走盤
ham jor

埠 cup是夢嗎

上場既水戶已經比左教訓大家 睇下今場又會點

4.5s 針得未

岐阜串柏雷全格 10 1 $100

山形咪撚返J1害人，連對歧阜都炒唔起

水戶gel 山神gel
小gel一下點輸

電腦分析，gifu無入波70% ，入1球30%

唔係1球就是無波入

柏雷贏都做唔到

有冇人要6.5b

做緊野冇補到主勝jump!!!

水戶小gel一下
太撚易了

有冇人g持我出嚟小gel一下

山神半主串x栢3.5b易到

山神開到3.5大派100

護班隊buff

山神gel

栢撚有冇機頂到 4.5 5.5

呢場買咗半大 2.5b......都唔敢諗

有..下場頂